旺角山東街有手足俾人拉左

！

圖？